[優先]點解毒撚冇優先西?

咩都有優先
點解毒撚就冇優先西
可以優先屌西

優先收卡仲唔夠？

公平咩

有撚用咩

Yik Wai Choi有冇優先西？